阿根廷出線 我抄依哂依個post user name

Ok

OK

抄定先都得

個名唔好咁長

阿根廷邊度有機呀

唔洗抄喇

我跟

Lm

可以

LM

hi

一定出唔到

lm

留名無壞

ok

雖然買重左尼日尼亞
但都要留名

咪走數

留明

手田水口廿卜山戈人心

Okay

好

你手字靚唔靚架

抄定啦，尼日利亞咁廢，點會贏唔到

樓主覆得咁慢
懷疑已經偷偷地抄緊

加油

唔洗抄啦

一鍵留名

留名

lm
唔好走數

咪抄小啊

要留了

你抄定都得啦

阿根廷出硬線

買左幾多

留定先

屌你地老母
唔駛翻工咩
冇諗過有人覆
停手ok?

唔ok
記得要寫靚少少我個名

1

唔太鍾意亞軍庭，留個名先

我手字同年齡相約
Me2010後😂

留名跟進

又燈

咁又點？
都冇機會抄啦

👍

我都唔希望佢出到線

利申：支持冰島

唔好走數

OK LM

LM睇走數

求其啦
出到線未由佢
和撚左你都含撚
亞軍廷贏1:0 冰島贏到你又含

又搏出位

THX

抄

你又係到既清

Lm抄小一個你仆街

LM睇燈

準備紙筆啦你

💪🏻

劇本是要美斯再救全家
你抄定啦

屌好撚惡

LM 無專登改d多筆劃既名 加油

抄啦

希望你有得抄啦

我都係阿根廷撚

留個名先

咪撚走數

今晚係對阿以及利亞喎
Between 我屌你老母個名

你咬我？

停手ok?

此post已完

Ok
大家停手

抄定先啦

樓主走數正仆街仔

希望你唔洗抄

樓主咪燈啦

多謝你
我又抄少幾個

對唔住巴打

係咪特登嫁

想抄都難

係

唔好咁意氣用事

樓主加油

抄

推

55

G持

又登 不過留名

樓主一定係花迷 想燈到阿根廷出線

Good

咁你唔洗抄都得啦

唔知有冇機會抄呢

留定冇壞

希望你抄到啦

寫我個名同我寫得靚靚仔仔

記得找數

我估你唔使抄但係都留個名先

益咗你啦

Hello

」，lm

Strong post leave name

阿根廷出局我抄

LMLM

其實唔係咁無可能既事黎
留個名先

留名睇走數

跟

我丙朗迷
佢場場入硬波
小花？
今場登機 兼唔會入波

ok lm

屌你都曬尻撚染氣

我愛老母

留名睇柒

應該唔洗抄啦

唔想抄就咪抄囉，開啲咁嘅條件
慳返啦，抄條撚咩

可以抄定

咪撚燈啦

Ok all in $10 亞軍廷

慢慢抄

嗨

LM等睇自己名

可以抄定先
亞軍延點會出唔到線

雖然唔睇波，但都 lm 先

咩乜鳩？😑

記得抄我個名

留名湊熱鬧先

你仆街啦 阿根廷肯定有劇本反cup兼奪冠

HIHI

邊洗抄

y

抄埋個句號喎

燈神？

lauming

抖下啦 下屆再黎過

雖然唔想佢贏
但我想睇你抄多d

冇機會

你仆街啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

lm大家講笑姐
其實係尋晚針到傻

〇K

俾心機！

留名等睇走數

等睇2&B表演樓豬唔洗抄

謝

留名冇死

Ok, deal

入定枝靚筆 驚你寫到起枕

k

覆錯

im

唔好推
冇機會抄

你學乜鳩人跟姐，你找撚左自己條數先啦
分享 - 707674
麻煩連登會員 阿古路 入一入嚟

支持

我都希望亞軍廷出到

All in

留名待被抄

okok

準備定紙筆

咁樣想燈到亞軍停出唔到線
高招

lm睇樓主唔使抄

跟你

等你

我希望你會真係抄
而唔係又做一個走數撚

燈死自己

Deal

唔想阿根廷出線都留名

筆劃多左少少
sor9

Lm跟進

幫下樓豬

留名等你抄

想球皇登機
但更加想你仆街

嗯

抄靚啲

lm睇走數

屌你老母

等仆街

留名 男朋友鍾意美斯

幫下你

跟隊

啱
所以我唔會抄牙路

美斯gogogo

Thanks

留個靚名先

Gchi

樓主穩陣啦
克羅地亞收起8個主力

撐！！
希望樓主真漢子
咪撚似D走數發窮惡既斌周仔

KLM

留名先

記住我個名

好快爆post

準備抄啦

ビリビリ華麗留名

Lm 走數死全家

Thx

應該唔洗抄...

1001

見證歷史

lm 睇找數

係抄先好啊

推爆佢！！

一定唔洗抄

辛苦了

留名等睇樓主

vamos argentina

雖然我知佢一定出唔到 但都留個名先

抄下我個名

走數正仆街

再留名

收到

留個名

反正樓主都抄唔到，留名都冇所謂

想睇

阿根廷出到線幫樓主抄一半

雖然支持樓主但係
lm

好呀

美斯啪啪啪

阿根廷死忠留名

雖然我想阿根廷出局，但都係留個靚名先

Strong post lm

go

亞軍停
亞軍出到線既

Lm 唔好走數啊

我個名益咗你

好！

劉明

十卜十卜

多謝

有趣

Ching 加油

幫你推 記得抄埋我

抄定先

特登為左樓豬改名

炒完幾得影番出後找數

我個名好短

留明等走數

一定唔使抄

都出唔到線

開黎做咩

明知冇機會都留個名先

繼續

lm 係找數先好

有冇方法幫樓主延續1001

。

趕得切

抄住先

留名無死

gchi

筆劃唔夠多

希望樓主唔使抄
利申：支持力架

都係一千個啫

尼日尼亞贏硬。

咁多人既

走數死全家

你都唔洗抄架啦

pish

Come on

黎個輕鬆既

doit

抄我抄我

抄啦 柒頭 仲講咁多

留名睇抄

樓主正仆街 ，未踢以經走定數
個名重覆唔洗抄多次呀？

留定名實冇死

睇你走數

留名等睇找數

難少少

抄啦傻仔

Hi

咁唔喜歡咪唔好玩囉
依家你主場？

準備抄樓主

Okok

thanks

LM跟進

買定先

我個名都幾短

樓主抄定先

😌

希望我今晚有得出